奈良觀光必小心《奈良公園鹿傷人案件大增》要餵就餵不要耍人家……

到日本關西地區旅遊除了參訪歷史古蹟之外，還會到奈良公園這個景點親近上千頭放養的鹿，然而根據統計卻發現這些鹿攻擊觀光客的事件竟然突破歷史新高，難道觀光客應該避開這個景點了嗎？事實上白目觀光客愛耍鹿也是一大原因，要餵就好好餵人家，否則被咬或被撞就別怪人家啊……

今年觀光客被鹿攻擊的事件達到歷史新高！

日本NHK新聞昨天報導日本奈良縣奈良市的知名觀光景點「奈良公園」有非常多的觀光客被鹿咬傷或撞傷，今年累積164個案件已經突破歷史新高，讓當地觀光局非常頭痛……

被咬的觀光客79％是外國人（其中中國人占83％）

「常見的原因是觀光客餵鹿仙貝的時候，為了拍照刻意讓鹿苦等造成」

也就是說很多觀光客拿著鹿仙貝耍鹿想拍出滿意的照片才會被咬或被撞，這就只能怪自己白目了啊！而且奈良公園都製作了超貼心的多國語言解說影片，觀光客務必先看過才行呀……

公園內有公布「了解鹿」的影片連結！

強烈遣責啲鹿攻擊中國人民

中交部：強烈xxxxxxxxxx

每一百個受傷既有六十五個係蝗
即係抵撚死啦

點解你可以咁殘忍，喺度幸災樂禍

嗰35%嘅人係無辜架

同之前唔知係俾海獅定海豹拖落海個死𡃁妹一樣
餵就餵 唔好玩佢

會搶嘢食

奈良本身啲鹿都幾惡下 餵餵下會掙野食兩隻打起上黎

根本果到d鹿比人餵慣哂

D 鹿做得好, 專咬十三億低端人口

咪等如香港馬騮山d馬騮咁
餵慣唔怕人就無耐性
但人無得同動物計 自己影相影得耐係攞黎賤